前民政局局長何志平於紐約涉賄賂被捕

good news

好

好呀
佢係香港, 東廠應該唔告佢

習種會唔會同侵侵交涉要求放人返香港？？？

云伯講兩句

做得好

感謝何同志為國捐軀

黨不會忘掉你的